Nsse diretório você vai encontrar os códigos de exemplo e tutoriais para o QuISP

teste
Código fonte: https://github.com/sfc-aqua/quisp
Link da instalação: https://github.com/sfc-aqua/quisp/wiki

Instalação no Windows: https://github.com/sfc-aqua/quisp/wiki/Install-OMNeT---for-Windows
1. Baixe e Instale o simulador OMNET++
2. Adicione o QuISP
Baixe a versão 0.2.1! A versão atual, 3.0 tem alguns erros!
https://github.com/sfc-aqua/quisp/archive/refs/tags/0.2.1.zip